點解低收入人士唔炒美股？

炒完咪變高收入

冇錢炒有錢我都想炒

低收入點樣有本金炒呀

何不食肉糜